T.O.P@BIGBANG仍昏迷戴氧氣罩 母親含淚反駁警察 指情況不樂觀

BIGBANG成員T.O.P（崔勝鉉）昨日因為服用過量藥物暈倒，被緊急送入ICU治理，昨日警方對外發布消息，指T.O.P生命並沒有危險，又否認他失去意識，只是睡着的狀態，等到藥物效用過後就會甦醒。不過，一直陪伴在T.O.P身旁的母親今日早上走出ICU對記者表示兒子的狀態非常不好，含着淚反駁警方「因為安眠藥而睡着」的說法！

T.O.P母親親自向記者哭訴，指警方的講法不合理，而T.O.P現在仍是昏迷中，情況並不樂觀。（網上圖片）
T.O.P所屬公司YG娛樂的相關人士亦表示，T.O.P的媽媽對於警方的講法十分生氣，並指T.O.P現在要戴着氧氣罩，依然是昏迷的狀態，認為警方的說法荒唐至極！而基於探訪的限制，現時只有T.O.P媽媽和幾名家人守候在側，由於未知道T.O.P有否出現過缺氧，所以即使他醒來，也是令人擔憂的狀況。

有韓媒拍得T.O.P母親離開時忍不住落淚。（網上圖片）
另外，今日韓國時間下午4時（約香港時間下午3時），T.O.P留醫中的梨大木洞醫院會召開記者會，據知會由院長直接交代關於T.O.P的病情，但到底會透露多少、警察會否參與，都仍是未知之數。

邊撚個話？

有咁耐風流

唔識

韓狗早死早著啦

佢阿媽識春咩

用氧氣罩即係識自己抖氣啦

唔洗再有少女買演唱會飛受騙
短期內都開唔到演唱會。